源頭堵截

點解堵截源頭，會係歧視？
禽流感d雞，真係死得冤枉！
佢哋都唔想病，點解唔醫佢地，你地真係好唔人道。係咪歧視d雞！

第二大經濟體無醫院咩、無醫生咩